其實香港既女廁真係好亁淨

乾你老母淨
我唔明其實啲人係咪唔撚識痾尿
你怕污糟無影櫈咁痾係冇問題
但可唔可以準少少又或者比返小小公德心抹返自己痾歪既
我明有人會覺得啲蝗整污糟
但日本韓國咪又係多蝗！佢地啲廁所又會咁乾淨！
我真心求下香港人 尤其女人 做返自己本份痾尿痾屎比返少少公德心得唔得！

咁都有負皮
但我想問女人都有得控制點對準咩 真心求教😂

自膠

男人瞄準用手扶返正佢 女人係唔係要成個盤骨咁前後郁

屌，有次抹上一手果啲果陣手殘，成隻手指都係啲尿
狂洗手

好想屌女公廁

講反話係咪勁d?

女公廁唔知啦
男公廁我反而想知點解有D仆街會咁撚戇鳩
明明有個屎塔比你屙屎
但成日一打開門 你老母會有舊屎係地下 真係痴撚線

尿兜都係 成日一攤尿喺個地度
直頭似係個尿兜穿咗咁款 唔知點屙到咁

啲撚樣屙尿冇力，人地水柱向前佢就向下
咪飛流直下三千尺滴到成地都係

咁最尾fing j 清尿咖嘛

你fing多一篤尿出嚟咁勁？
btw企埋d fing啦

仲有啲人唔知點解要痴啲M巾係牆度 見過唔止一次
同埋勁多人都唔沖廁

啲廢老 前列腺增生 痾得慢咪一滴滴

滴到尿兜下低都有

廁所板好多鞋印
唔識用無影凳嘅我 唯有抹乾淨塊板再鋪廁紙啦

女廁最核突係黎m既血 試過入大學女廁格格地下都好似發生命案咁，一大堆血，地下d廁紙又染曬血，成大陣味，仲要格格都有

辛苦曬d清潔姨姨

真係唔明女人點解都會屙到成地都係尿

其實係咪d人無影凳但又對唔準
所以先成個廁板都係水點

公司個同事都係咁
得2個女人都無影凳，又唔係污糟。
塊板一達達黃印！！
最後我寧願用男廁格，公司無男人 ，
有時望到佢果格堅唔明點樣一個人都用到污li單刀

見過人換完m巾 就咁成塊痴喺地下 個廁板又周圍都有一滴滴血

好奇一問，女人著高跟鞋點樣係廁板上平衡，唔怕跌落屎坑？

屌你老母d 港女全部坐空氣櫈

男既又唔掀板就痾

好污糟

練下大腿紥馬屙

有冇相睇？

成世人未入過女廁

係地鐵笑撚咗
笑完無啦啦有陣屁味 個畫面出哂嚟 視覺嗅覺雙重享受 屌

係咪你笑到漏屁咋

見到個標題心諗

好多人都冇基本衛生常識
成日都見到啲尿滴係廁板 毛又有
每次都要自己處理返

樓主係絲打

企上廁板嘅都係生蕃

著得高𠲜就無影櫈架喇

屌 入到去個廁板都係尿我寧願唔屙

香港d女廁乾淨d定d公廁乾淨d

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

究竟d人識唔撚柒識痾架

岩岩想禁入黎負皮

利申皮已正 鞋印m血乜都有

即係公司得兩個人

樓豬 我屋企個廁所又大又乾淨
要唔要試下

最撚賤格係踩上個廁所板到柯

柯到成地都係 仲要有兩個黑色鞋印
咁撚驚咪用消毒紙巾抹一下

唔識尊重

試過夜晚去m記廁所 一入到去廁格成地m血 唔講以為有命案

花灑閪 成個地下都係尿

屌 真係仆住入黎比正皮

仆佢個街啲人都唔知點去廁所
痾到成地都屎尿
仲要周圍血
喂 唔係你屋企廁所都唔好用到咁污糟呀

次撚次幫你地抹完先用得

比啲公德心得唔得

日本廁所真係好乾淨

痴線
香港係中國嚟㗎

不安 痴漢偷入女廁 你估拍AV咩屌你

屌 次次排隊排勁耐 有需要咩？
d m巾周圍fing 尿又周地都係
d啊嬸最興唔洗手 直出門口

我試過lunch前去廁所見到廁板夾住一條屎啊係一條啊屌你老母 又成日見到毛 又成日滴到塊板都係尿

港之茅廁，馬桶如虛設，地為實。人視地為廁，糞滿佈，尿

個廁板呀 地下係尿都算
屙到牆度都有屎 真係癡撚線
女人都咁撚污糟
做清潔班姐姐真係多得你地班西女人唔少

聽過有人痾咗係個垃圾桶到

啲人究竟點樣可以痾屎落牆

d人好似屎忽漏水咁 甚至屙到成地都係

我而家用親街外d廁所都要無影櫈
次次一入去都有尿係廁板度
就算唔坐落去都要幫上一手抹
廢事俾人以為我搞到咁污糟

屌你老尾
啲人真係痴閪線
一開門成舊屎係地下/或者啲屎爆到周圍都係
望撚到真係反胃

返工office都係
個個都叫有啲學識 但一啲公德心都無
唔明點解可以屙到四圍都係 係咪狗黎
唔係有清潔姐姐定時清潔真係仲污糟

記得有次去廁所 d呀姐去清潔廁格勁大聲講
哇！個系「咩」架？！

如果唔係急到痴線 忍到都盡量唔去出面廁所

姐係全公司得兩個人

女廁先污糟
成個廁所血又見過
痾尿痾到落地下又有
痾屎痾埋落廁板又有
用完嘅M巾唔捲埋就咁攤開係垃圾桶

阿嬸都算，後生女都係咁真係好嘔心

仲有踩廁板

屌我都係 仲要睇住啲廁紙沖埋走先開門出去

我用公司個廁所都會咁
搞到要幫上手抹埋廁板

男廁最多都係屎尿
女廁屎尿之餘仲要有埋血
我屌晒你班污糟女人老母
女人之家屎屎尿尿都咁不能自理
鴨成人尿片啦仆街

見過成地都係
唯讀個馬桶滴血不沾

呢個真，有尿兜唔用入廁格痾尿我都算喇，男人老狗掀起個廁板痾尿有幾難，成日一入廁格痾屎見到廁板一攤尿真係屌你老母

大部分m記廁所都又臭又污糟

上次急尿去九龍塘Mtr廁所
一堆蝗屙尿屙又唔準
亂鳩咁Fea
手又唔撚洗就出去
我對鞋就踩曬啲尿啦
屌你老母

笑撚到

load咗陣先get 到

唔俾正皮唔得
最好笑係有次有個清潔嬸嬸企喺最出個廁格門口
嗰格廁所個女仔去完廁所出黎
個嬸嬸勁大聲話：右邊個制呀
原來個女仔無沖廁 跟住面懵懵咁走返入去沖
痴拿線 點解可以咁無公德心
有d去完廁所直接衝出門口唔洗手
有d廁格成地尿好似洗完地咁
有d肚痾彈到成個馬桶都係又唔冚蓋
最唔明點解除褲痾尿都可以喺廁格咁耐
係咪研究緊點樣痾到周圍都係但唔整濕個馬桶？

屌你正想講
乾你老母淨
唔撚明啲臭閪點解有墊板紙唔撚用
係要屙撚到成個廁板都係
次撚次都要抹 抹完都唔敢坐

講起廁所
公司班師奶唔撚識去廁所
男女廁亂鳩咁去
踩上馬桶不特止 仲要踩上廁板
我真係屌你老母
個廁所係公司自己既
班閪人當係公廁
仆你個臭街
而家鎖撚咗一格比自己友用

夜晚周街無廁所 個個都借m記廁所
好撚恐怖 一地紙巾
成個地下好濕
成個洗手盤都係頭髮
好地獄

有時見到上手係d斯斯文文既靚女
諗住實冇死啦
點知都係用到勁污糟 半個廁板都係尿

巴打們真係唔好淨睇外表搵女朋友
有d女仔個外表就又靚又整潔
但私底下真係可以好污糟

+1
次次去之前都要搞一大輪 擺晒陣
真係唔明點解有d人可以咁核突
完全唔識諗下如果俾著自己入到格咁污糟既廁所仲點樣去得安樂

屌你老母d屎大舊沖一次沖唔走沖多兩三次得唔撚得呀

如果見住上手出黎個廁所勁污糟果陣我會勁大聲講：唔識去廁所就捐番入你老母個窿度啦
痴線點解可以去到咁污糟，個廁板有m血+屎都唔知點做到

係呀 癡撚線
入到去已經有陣屎味，諗住忍一忍
屌你老味沖廁望到有舊屎係牆
你話爛屎都可以當你爆左落去
一粒屎係點做到？

公司個廁所長期有屎跡 清潔姐姐一日清兩次 但次次去都有 唔知係咪特登玩鳩d清潔姐姐

女人自以爲好有手尾 成日屌呢樣屌果樣 自己間房連狗屋都不如 用完紙巾唔中垃圾桶都唔執返 街邊都唔會咁做啦 偏偏起屋企會

好多人都係咁
無論男女

btw女廁黎講相對乾淨好多，係好多！！！
利申:做保養維修，時不時整公廁電器

我會消毒紙巾消毒一次，再用n張紙巾鋪鋪鋪廁板。
我係好介意用街外廁所⋯⋯冇得救。

講明係男人先

幾年前office係share廁所
明明抹手紙下面就係垃圾筒
d撚樣用完會特登行返入去個廁格dum入去
（我無親眼見過人咁做，但見過廁格塞爆抹手紙）
平均每個禮拜塞一次渠+噴哂屎水要叫管理處整

成撚日係上一手柯到廁板有屎尿我去完出黎都成撚日俾人怒睥
咁唔通幫人抹尿咩

可能有時水力唔夠
但通常連拉多幾下沖廁掣就會有水出
拉一下冇水就走左去嗰啲都係on9閪黎架啦

男廁仲惡劣 廁格見過牆身有屎 唔知條友點痾

我唔明點解啲人好意思自己屙完污糟哂都唔抹乾淨比下一個用
沖廁個陣點都會望一望掛
根本唔係佢屙得準唔準既問題 係公德心既問題
自己抹乾淨少少 話知你成個人企上去定點樣屙
次次開門見到啲尿一滴滴係廁板上面就唔開胃

利申: 次次都抹返乾淨比下一位用

屌 女廁次撚次都排長隊 痾尿真係有需要咁撚耐咩
你老母係入邊揀老公啊？
仲有次同朋友係沙田去廁所 一入去見到地一灘尿 個垃圾筒啲紙巾堆撚到山咁高
ok去第二格 屌！第二格都有 我就唔撚信格格都係咁 仆你個街 最後要等朋友出黎個格先去到
真係痴撚線 係咪咁撚大個人都唔撚識痾尿個廁所都係正面前都可以痾到地下一大灘尿
好撚嬲

我自己就唔識無影櫈，岀街去廁所一定去大型商場，起碼少啲機會撞到以上情況。
有無人真心諗唔明無影點柯尿，一定會岀界 除非你完全90度角無影，我有fd黎m都無影到，真心。。。曬氣

成日去廁所都要男朋友等勁耐，好想帶佢入一次女廁就明我點解咁耐

西九龍廣場個廁係咪最撚惡劣之一

好少見女仔唔識無影凳，無影凳要大髀夠力就做到。

我都好怕o係街去洗手間，洗手間乾淨程度會影響我去某個地方耐唔耐。

我都有諗過學，但去個廁所都要辛苦自己用大髀力去，又去得唔暢快，同埋我接受唔到m到仲要辛苦自己凌空去廁所，所以我一定趁去開又大又靚既商場廁所去埋，個商場廁所如果唔乾淨，我都真係唔會再去個商場

其實除咗無影櫈之外仲有冇舒服嘅姿勢屙？
試過有一兩次唔中 但我會抹返乾淨先出去
利申 到而家都係鋪廁紙係板 好曬時間

屌佢老母真係好撚憎啲仆街女人唔撚識屙尿咁款又自撚私 自己用完整到污撚糟晒就比下一次執手尾 同啲蝗有咩分別 屌你老母

靚女屙出界，我同你奶返乾淨佢。

幾千蚊嘅鞋 要喺人哋嘅尿上面溜冰 OMG

唔識去廁所嘅人全部拎去人道毀滅，豬狗不如
清潔工人好慘

聽過下女廁係重污糟過男廁

唔識無影凳咁屙唯有次次都鋪紙巾去
完全唔明啲人到底點屙先會屙到成個廁板都係尿
就算你真係屙到咁 你沖廁個下都會望到廁板掛 又唔幫手抹左佢
仲有有時見到成個馬桶都係廁紙/屎尿 我心諗係咪真係沖廁壞左 禁下沖水制係有水沖廁架喎
啲人係咪懶撚到咁
都唔明點解啲女人可以去廁所去到咁污糟

成日見到屎係廁板 點先做到

佢地都唔想. 父母做得衰野多生出黎就花灑西.

女人唔單止擔遮要拎牌 連去廁所都要拎牌

我有個朋友之前見過天花板有...
到宜家都諗唔到係點做到.........

攞手掉上去

所以女廁成日都排長隊
就係因為大部分時間用左黎抹廁板
好心啲人真係唔小心整污糟
就自己清潔返啦
咁樣同畜生有乜分別？

我都覺..乾淨過男廁

TRUE
抹完又要鋪紙巾擺晒陣

D留言好笑到

冇錯
每次都要抹完一輪再舖廁紙喺上面
急起上嚟真係幾辛苦同唔耐煩

係喎，屙到一地都係尿，啲M巾又唔撚包好，成塊灘大係個垃圾筒度。

點先可以屙舊屎喺牆
仲要痴喺上面

可能唔係出黎個個整呢
唔係個個會抹人（上一手）d尿
凌空痾完就走
利申：凌完痾，無出界

凌空痾 即係無影櫈

其實點解會唔識無影
係唔夠力定咩

揀老公